有件事我想做好耐...

想偷人隻貓貓返屋企係咁摸

領養了